如果依家即刻宣布一國一制，全港私人財產盡歸國有（狗及其家屬除外），相信全民攻打政府總部都唔會有人入到政總範圍半步

理大一役殺死了整場運動

冇錯 呢一戰係輸咗 不過係輸在武力差距
絕對唔係輸晒成場運動
如果講狗隊最大武裝力量嘅一次 應該係審議國歌法嗰日 而唔係理大一戰 嗰日真係成個金鐘封曬
只不過大家都明白格硬衝就只會送頭 所以就避免咗一場大型傷亡事件
相信果日行全民勇武傷亡情況將會慘過理大

只係想話 只要一日冇相當嘅武力可以與敵方抗衡 一日都冇可能戰勝對方
就算真係去到全香港黃藍中立黑衫白衫團結一齊全港18路攻打政總 如果冇相當武力嘅話 相信冇一個入到會政總範圍半步
人哋催淚彈唔得就閃光彈 閃光彈都唔得就實彈 到時可能死幾千甚至上萬人 同時777政府班子、保皇狗都可以毫無損傷（如果全部一早係晒政總入面） 狗隊都可能冇乜嚴重傷亡
只不過個後果係乜？相信到時會即刻支爆

同樣理大一戰 呢一戰係輸咗 只不過換嚟乜？就係民主及人權法案同埋國際制裁 呢個先至係重要贏咗嘅地方

其實心態上都要勇武，但勇武唔等於魯莽

係